叫人唔好打針個啲父母真係害死下一代

呢個page害人不淺，到時麻疹／小兒麻痹爆發就死得人多。

原意係好
但係完全唔預防就好戇鳩

根本係一班保健品偽科學傳銷撚樣係背後鳩up

為左錢，班傳銷狗乜都up得出

點睇得出原意係好...

蠢人死哂咪好囉

唔係打咗疫苗就一定無事，陣間連累埋其他人

小朋友太早接觸太多西藥唔係太好
當然疫苗果d係需要

醫生唔收錢﹖

咁都得

我老母已經進化到覺得所有病都係由心病起，改變心境就會病好

你老母就真係心病啦

心病還需心藥醫
早登極樂

西醫係正統科學

閣下是否弱智？

同信地平說班傻撚一樣，以為得自己先係醒，死撚哂佢咪好囉